%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Объявление документа
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[a4paper,12pt]{article}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Пакеты
%----------------------------------------------------------------------------------------
\usepackage{url}
\usepackage{parskip} 

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{cmap}

%other packages for formatting
\RequirePackage{color}
\RequirePackage{graphicx}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[scale=0.9]{geometry}

%tabularx environment
\usepackage{tabularx}

%for lists within experience section
\usepackage{enumitem}

% centered version of 'X' col. type
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X} 

%to prevent spillover of tabular into next pages
\usepackage{supertabular}
\usepackage{tabularx}
\newlength{\fullcollw}
\setlength{\fullcollw}{0.47\textwidth}

%custom \section
\usepackage{titlesec}				
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}

%CV Sections inspired by: 
\titleformat{\section}{\Large\scshape\raggedright}{}{0em}{}[\titlerule]
\titlespacing{\section}{0pt}{10pt}{10pt}

%for publications
\usepackage[style=authoryear,sorting=ynt, maxbibnames=2]{biblatex}

%Setup hyperref package, and colours for links
\usepackage[unicode, draft=false]{hyperref}
\definecolor{linkcolour}{rgb}{0,0.2,0.6}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,urlcolor=linkcolour,linkcolor=linkcolour}
\setlength\bibitemsep{1em}

%for social icons
\usepackage{fontawesome5}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Начало документа
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

% non-numbered pages
\pagestyle{empty} 

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Контактная информация
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{tabularx}{\linewidth}{@{} C @{}}
\Huge{Ибрагим Курбанов} \\[7.5pt]
\href{https://github.com/dedmouze}{\raisebox{-0.05\height}\faGithub\ Github} \ $|$ \ 
\href{https://t.me/vojdra4kov}{\raisebox{-0.05\height}\faTelegram\ Telegram} \ $|$ \
\href{mailto:death.mouse@mail.ru}{\raisebox{-0.05\height}\faEnvelope \ death.mouse@mail.ru} \ $|$ \ 
{\raisebox{-0.05\height}\faMobile \ +7.925.148.59.05} \\
\end{tabularx}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% Опыт работы
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Опыт}

\begin{tabularx}{\linewidth}{ @{}l r@{} }
\textbf{Преподаватель} & \hfill Сен 2023 - н.в. \\[3.75pt]
\multicolumn{2}{@{}X@{}}{
\begin{minipage}[t]{\linewidth}
    \begin{itemize}[nosep,after=\strut, leftmargin=1em, itemsep=3pt]
        \item[--] Обучение детей 4-11 классов различным дисциплинам
        \item[--] Разрешение организационных и конфликтных ситуаций
    \end{itemize}
    \end{minipage}
}
\end{tabularx}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Образование
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Образование}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X@{}}	
2023 - н.в. & РТУ МИРЭА Магистратура - Информационные системы и технологии \\

2019 - 2023 & РТУ МИРЭА Бакалавриат - Прикладная математика \\ 

2023 - 2024 & РТУ МИРЭА Диплом о профессиональной переподготовке - Менеджмент \\
\end{tabularx}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Проекты
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Проекты}

\begin{tabularx}{\linewidth}{ @{}l r@{} }
\textbf{SSO} & \hfill \href{https://github.com/dedmouze/sso}{Проект на гитхабе} \\[3.75pt]
\multicolumn{2}{@{}X@{}}{Реализация системы единового входа на языке Golang}  \\
\textbf{url-shortener} & \hfill \href{https://github.com/dedmouze/url-shortener}{Проект на гитхабе} \\[3.75pt]
\multicolumn{2}{@{}X@{}}{Реализация укорачивателя ссылок на языке Golang}  \\
\textbf{banner} & \hfill \href{https://github.com/dedmouze/banner}{Проект на гитхабе} \\[3.75pt]
\multicolumn{2}{@{}X@{}}{Реализация системы выбора баннера для пользователя на языке Golang (в разработке)}  \\
\end{tabularx}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% Характеристика - краткое содержание
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Характеристика}
Имеются организационные навыки и навыки работы в команде. Вместе с командой получили грант в университете за работу над методологией-документацией технологии. Хорошо развиты софт скиллы, могу общаться с различными людьми без каких-либо сложностей. Готов к обучению от сильных специалистов, а также к самообучению, в случае необходимости. \\
\textbf{Рассматриваю фулл тайм, как в офисе, так и на удаленном формате. На данный момент в поиске работы или стажировки с последующим, в случае успеха, устройства в штат! Готов к продолжительному сотрудничеству!} 

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Навыки
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Skills}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X@{}}
Go &  \normalsize{Умение самостоятельно писать полноценные сервисы на Go с использованием общепринятых практик}\\
Python  &  \normalsize{Знание синтаксиса и базовой работы языка. Умение написать базовый сервис с использованием Django или FastAPI}\\  
PostgreSQL & \normalsize{Навыки проектирования баз данных. Понимание что, где, когда и как создавать определенные индексы} \\ 
SQL & \normalsize{Написания SQL запросов разных сложностей. Умение оптимизации запросов} \\
Redis, MongoDB & \normalize{Основные навыки работы с СУБД}
\end{tabularx}

\vfill
\center{\footnotesize Последнее обновление: \today}

\end{document}
